Инструкция по настройке БД.
*если вы впервые*
1. Заходим на http://www.enterprisedb.com/products-services-training/pgdownload#windows
и скачиваем PostgreSQL Version 9.6.0
2. Устанавливаем. В этом вам поможет пошаговый мануал по установке
http://postgresql.ru.net/docs/win7_inst.html
ВАЖНО! Порт оставить по умолчанию, пароль на суперпользователя поставить netcracker
3. Запускаем pgAdmin4 и заходим на сервер, введя пароль для суперпользователя(netcracker).
4. Открываем проект DB - creation, используя мавен выгружаем все зависимости и запускаем Main.
5. Profit!

*если вы во-второй раз и база уже создана*
1. Запускаем pgAdmin4 и заходим на сервер, введя пароль для суперпользователя(netcracker).
2. Profit!
